目標鎖定

目標非常清晰，正苦最驚就係我地去機場。